點解周圍既男女性朋友都有伴

認真 點解唔理咩類型既男女都有拖拍
但我識親既異性都有女 女仔朋友又有仔
利申 絲打

你咩條件先

暗瘡肥婆冇得講啦

女仔正正常常性格ok係唔驚冇拖拍架

問題係肥婆都有拖拍

性格ok已經好難得啦 一街港女

正正常常要拍拖有幾難

利申：有女

好同意
有時仲見到 2男1女出街
條女可以拖住2條仔

識哋冇拖拍嘅，一開始都覺得奇怪，又唔係樣差，但識耐咗就明白了

咁樓豬你有無主動識吓人先

點肥法先，肥都可以高顏值架喎

讀書做野個行女多男小 10個女得1個男 都有女一係hehe

欣宜咁肥

唔通人地好有錢……